[Made in Hong Kong] 而家仲有乜野係香港製造?

老婆餅

堆填區d垃圾

硬糖

港女

😰

硬係覺得維他奶轉咗大陸造，味道都唔同咗，已經唔鍾意飲

港豬

好多時香港製，但係d料係支那

榮華臘腸

十字牌牛奶

甄沾記椰子糖
好似係

蝦子麵

出前一丁

紅A膠廠？

可口可樂

合味道杯麵

月餅

我知維他檸茶係轉咗支那造
但加拿大買到嘅仲係香港造

made in hong kong 李志剛

好似唔係隻隻係

我

磁能線

可口可樂、維他奶、百福豆腐、Dreyers

益力多
山崎麵包
頂好大光麵
駱駝牌暖水壺

最近aeon見到某牌子盒裝紙係香港製造

元朗自設既大工場

得返咖喱海鮮係香港造，其他一律轉晒做支那

一品

唐記包點

絕望 , made in Hong Kong

日本family mart隻果汁唔知點解係made in hong kong
個樽同hk starbucks賣嗰種差唔多樣
唔知係咪美心出品

要睇盒底 會寫明邊度造

紫花油

大班

李智剛

連登